# Frontend

`Фронтенд приложение для курса DevOps I. Эта дока поможет разобраться как запускать проект и ознакомиться со структурой.` 

## Как запустить проект

```sh
npm install
```

### Compile and Hot-Reload for Development

```sh
npm run dev
```

### Type-Check, Compile and Minify for Production

```sh
npm run build
```

### Lint with [ESLint](https://eslint.org/)

```sh
npm run lint
```

## Структура 

- `app`: Директория для глобальной настройки работы приложения. Тут находится логика подключения плагинов (типа роутинга, переводов если бы они были и т.д.). Также отсюда запускается само приложение.
- `assets`: Директория для хранения картинок, *CSS* 
- `pages`: Директория для страниц. Тут пока что находится главная страница и вся логика, связанная с ней

## Страницы

- `MainPage`
```
    --/config # здесь хранится заранее готовый список борщей, который импортируется в UI компонент страницы
    --/types # тут хранится тип сущности Борщ :)
    --/ui # UI компоненты для главной страницы
    --MainPage.vue главный UI компонент страницы, где собираются все остальные UI компоненты
```